覺唔覺吉之島隻關公煮好撚高質

ok la

AEON係藍定黃

綠

日資

起碼唔係中資先

【和你食】九龍區 - 中餐/茶記篇 - post你食過的黃店

中資收購左好耐